\section*{Aufgabe 7.1:}
	\subsection*{a)}
		\begin{tabular} {r c l l}
			& &$pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle \langle sub, \pi_1^{(2)}, \pi_2^{(2)} \rangle (7, 13)$  &$\mid$Komposition auflösen (§6.7)\\
			&$=$ 
			&$pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle (sub(7, 13), \pi_1^{(2)}(7, 13), \pi_2^{(2)}(7, 13))$ &$\mid$Funktionswerte berechnen\\
			&$=$ 
			&$pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle (0, 7, 13)$ &$\mid$Prim. Rekursion auflösen (§6.7)\\
			&$=$
			&$sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle (7, 13)$ &$\mid$Komposition auflösen (§6.7) \\
			&$=$
			&$sub(\pi_2^{(2)}(7, 13), \pi_1^{(2)}(7, 13))$ \\
			&$=$ &$sub(13, 7)$ \\
			&$=$ &$6$ \\
		\end{tabular}
		
	\subsection*{b)}
		\begin{tabular} {r c l l}
			& &$pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle \langle sub, \pi_1^{(2)}, \pi_2^{(2)} \rangle (14, 2)$  &$\mid$Komposition auflösen (§6.7) \\
			&$=$ 
			&$pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle (sub(14, 2), \pi_1^{(2)}(14, 2), \pi_2^{(2)}(14, 2))$ &$\mid$Funktionswerte berechnen\\
			&$=$ 
			&$pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle (12, 14, 2)$ &$\mid$Prim. Rekursion auflösen (§6.7)\\
			&$=$
			&$sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle (pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle (11, 14, 2), 11, 14, 2)$ &$\mid$Komposition auflösen (§6.7) \\
			&$=$
			&$sub($ \\
			& &$\pi_3^{(4)}(pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle (11, 14, 2), 11, 14, 2)$ \\
			& &$\pi_4^{(4)}(pr \langle sub \langle \pi_2^{(2)}, \pi_1^{(2)} \rangle, sub \langle \pi_3^{(4)}, \pi_4^{(4)} \rangle \rangle (11, 14, 2), 11, 14, 2))$ &$\mid$Projektionen berechnen \\
			&$=$ &$sub(14, 2)$ \\
			&$=$ &$12$ \\
		\end{tabular} \\ \\
		
		Somit ergibt sich, dass diese partielle Funktion den Abstand zwischen zwei natürlichen Zahlen berechnet. Sie repräsentiert also die mathematische Funktion $h: \mathbb{N}_0^2 \rightarrow \mathbb{N}_0$ mit: \\
		\begin{equation*}
    		h(n,m) =
    		|n-m| =
    		\begin{cases*}
      			n - m	& falls $n \geq m$ \\
      			m - n	& sonst
    		\end{cases*}
  		\end{equation*}

	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
		